冇人收貨啊，唔好以為散

五大訴求，缺一不可！
1:4咋 ！義士不是condom
岑子杰相信二百萬參與民陣遊行市民對特首回應不會收貨

行政長官林鄭月娥提出四大行動，包括撤回逃犯修訂條例草案。民陣召集人岑子杰表示，政府是首次正面回應市民的訴求，是好的開始，但他形容來得太遲及力度太少；民陣再計劃發起遊行。岑子杰說，政府今次的回應，可能連部分建制派都未必收貨，相信有參與民陣遊行的200萬市民亦不會收貨，認為無法緩和現時社會的緊張氣氛。他擔心政府今次的所謂讓步，只會令社會上親建制及反修例人士的對立更加尖銳。他說，民陣會繼續以和平理性非暴力的方式表達訴求，在8月31日的遊行因為未獲不反對通知書而取消，但民陣會繼續籌備，最有可能是在本月15日發起遊行，但要視乎警方是否發出不反對通知書。

2019-09-04 20:10:48

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

決不收貨

有account既cd rom見到有人離隊，有人留言絕望，其實係冇，大家都心水清，知咩料架冇人袋住先架